特朗普:適當時候再對中國貨加徵關稅

我發現佢好鍾意突然間出關稅....
反而出口術嘅時候就倒轉，冇咁快即時加....

15:46 【特朗普:適當時候再對中國貨加徵關稅】路透報道，美國總統特朗普威脅至少再對中國3000億美元商品加徵關稅，但同時表示，他認為中國和墨西哥都希望與美國達成貿易協議。

特朗普稱﹕「與中國的談判，出現了很多有意思的事情。我們將看看會發生什麼.....

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

加到64%
個別商品則89%

加到100% 好想睇支那收皮

適當時候再撚狗